想同人一齊討論扭計骰

大約一年前開始接觸呢樣嘢
唔係成日掂
平時得閒冇嘢做先扭下
玩咗一年之後開始覺得自己一個玩好悶
所以想同人一齊交流下
同埋都有啲問題想問下啲玩得叻嘅人
希望大家如果都有玩扭計骰就入嚟陪下我啦

問題1：
我而家嘅扭法係十字底--->F2L--->兩段式OP
時間一直維持喺30秒左右
已經幾個月冇進步退步過
如果想再快啲係咪要轉用CFOP
有冇有經驗嘅巴絲話我知
你哋用咗幾耐時間記曬OLL同PLL啲公式

問題2：
我都有玩高階
一直覺得個單邊反轉公式又長又唔順手
想問下有冇方法可以由一開始扭嗰陣就避免到單邊反轉嘅情況
又或者點樣可以令到個公式順手啲扭快啲
我學嘅單邊反轉公式：

問題3：
我都有玩異形
我係跟呢位youtuber學嘅

我覺得佢真係教得好過其他youtuber好多
但係佢淨係教咗啲異形嘅普通解法
冇教速解同高階異形嘅解法
我試過搵其他youtuber啲片嚟睇
但係睇唔明可能我蠢
想問下大家有冇覺得好嘅youtuber推介
又或者有冇其他渠道可以學到

問題暫時得咁多
希望有人可以幫下我

想快一定係CFOP然後背晒oll同pll啲公式
然後花最多時間應該係second layer, 咁就要靠你扭緊同時觀察既能力
開頭十字就計時之前望個段時間就要望左點扭

ching有冇tg一齊傾下

ching記咗幾耐
其實我見到有五十幾條公式有啲卻步

一個月前四十幾五十秒
宜家平均三十秒
不過我係好唔穩定嗰種 十次可能有五次under25 另外五次可以去到三十尾都得
建議學 full PLL先 我都努力緊

加油
我完sem先記式

新手,請問3x3扭計骰跟邊個網學好?

#2嗰位youtuber
教得好好
啲公式又易記
新手建議學咗下面個雙公式基本解先

最近電視運動x本營都有請香港cuber 做訪問，鍾意"扭計"可以望兩眼

thx ching